星島真係標題黨

內文都寫除左城大浸大嶺大 其他大學分別不大 佢標題寫到全部都係咁 好懷疑D記者有無讀大學 係咪自己無讀然後葡萄人就寫到吃不到的葡萄是酸的

屌佢老母D留言全部藍絲黎收皮啦仆街 你地肯定大學都無讀過 知唔知咩叫普世價值全世界比你共產黨管曬好無 你地一世做蟻民啦

證明呢三大本身就係垃圾先無人請

大學畢業除咗做狗之外 仲有乜嘢職業低賤得過去紅媒做記者!? 得果萬鬆啲人工做到成隻狗咁仲要出賣埋自己嘅自由意志

呢個年代究竟要有幾低賤嘅U grad先會去打啲咁嘅極品閪工!?

毅進唯一出路，偷 搶 打 一樣冇事

笑撚死 班紅媒記者根本自high諗住睇下你地今年畢業D人搵唔到工 點知去搵數據發現 屌？ 原來除左城大浸大嶺大其他大學全部一樣 肯定好失望

何X國廢報

星島不意外啦